有冇人去過信和賣碟

係咪有兩種店

賣仔莫摸頭

即係點 唔明

唔好預收返好多錢
可能一堆先$20

你就到30歲？

一種是每張碟報不同價錢
一種是一個價錢報一堆唱片

點解咁問
唔通係古老用語？

係網上好過啦
車錢都慳返

唔知 未到差不多三十歲的那天

有咩碟？

冇聽過？

香港是個大商場

3樓間AV仲有冇開

有無人記得曾經有段時間買 AV 碟係自助形式 ？
即係鋪頭入面揀完碟跟住自己去門口個兜度比錢找錢

曾經你都是站在月台上的波板糖人

依家一個人都唔好食吉野家

食咩好

而家信和賣AV碟都係淨番3/F扶手電梯果一間半間鋪，仲要係奄奄一息咁嘅樣，可能未到暑假就摺埋㗎啦！

一種賣二手/炒碟，另一種賣新碟

差不多30歲.

我仲有2年

賣過ps4碟仲要臭串，on99, 放上網唔好
曾經想放哂幾百隻碟，但諗起斷斤計就on9

話時話 有無人想要古典音樂cd
專儲Glenn Gould

正喎Glenn Gould

你唔會咁心邪